《幻想三國誌》改編成電視劇 2018年上映

宇峻奧汀今日宣布，旗下知名遊戲系列《幻想三國誌》將與天鵬文化傳媒集團合作、改編為電視劇，現場並舉辦《幻想三國誌》電視劇合作剪綵儀式。

宇峻奧汀今日下午在寒舍艾美舉辦年度策略發表會，由董事長劉信發表年度策略，現場宣布《幻想三國誌》電視劇合作計畫。天鵬文化傳媒集團董事長盧一廷表示，此次由宇峻奧汀授權拍攝《幻想三國誌》古裝仙俠劇，希望能將遊戲的那份感動傳遞給粉絲，劇情將以《幻想三國誌 2》為主軸，預定第一季將拍攝 45 集，預定 2018 年上映。

《幻想三國誌》為宇峻奧汀以三國為背景打造的知名角色扮演遊戲，第一代於 2003 年問世，主體故事以三國志為基礎，各代主角在三國志歷史當中穿梭，以實、虛故事交替，而玩家將以第三人稱視角來體驗歷史，而官方於去年底宣布推出最新續作《幻想三國誌 5》，原訂於今年發售，但後來官方宣布延期。

轉自 巴哈

估唔到有生之年居然睇到幻三二拍成電視劇
希望拍到當年仙劍果種水準

btw 楚歌 小棠

係咪我開錯台
連登無人識幻三咩

奈何橋

淫。三國夢想

最後發現做少樣野變左bad ending
幻三二個戰鬥系統好正，combo

奈何橋一幕會主宰成套劇係神劇/垃圾

但我覺得由GAME改編電視劇多數會變垃圾

又三國

仙劍3
景天有頭到尾都係垃圾

除咗仙劍3,好多仙俠Game 改編電視劇都係
軒轅劍, 仙劍5

隻game同三國冇咩關係

仙劍1好睇

好想睇幻三 四既改篇..
兄弟情 月下獨酌

搵人翻唱入面D歌就好喇

點解唔由第1 集拍起
如果想跟歷史順亦可以由第3拍

諗唔明點解2

佢寫第一季
話唔定收視好會keep住拍第二季第三季

幻三好似本身就同另外三輯關連唔算大
最多講下雷卞嘅前傳 同 張祭係乜水咁
由幻二開始拍會比較好
始終公認劇情最好係幻二同幻四
幻二又有姬風領銜主演
第二季出幻一講姬軒都易d接落去

又一套被毀..

隻game正篇同資料片我都爆左機，你以為我冇玩過

淨係玩過第一集
姬霜